[慈雲山既朋友] - 黑店情報

話說前排我咁岩隻錶停左, 行經毓華街就去整, 佢話換兩粒電池, 我冇事先問價, 諗住都係幾十蚊, 最多一百幾十, 點知整完佢話要收我$480. 我問佢拎番張單, 佢話因為係專用電池, 已經收平左我, 原本要收千幾咁話. 後尾去尖沙咀維修專門店問都係$200, 我都知我被人揾左笨, 但都希望其他街坊小心.

唔事先問價
Btw呢間野係好撚貴，上次換電問一問價嚇到走左

好彩無去...我都有隻無電

我都中左招 .... 換完電上網搵下慈雲山黑店就搵到你個post 我一入去佢地好似嚇親咁 我問換電幾錢 又話答唔到要拆開先知 咁心諗換粒電十幾廿蚊就算 本身企係度想睇住佢換 個肥婆得住我係咁叫我坐底 話換完叫我 鬼鬼鼠鼠咁 都唔知係咪換走零件 最後g shock換粒電收左我66蚊 仲話街坊價平左比我